[黑媒] 《文化廣場》停播 朱維德︰無綫越來越衰

由1997年5月起播出的《文化廣場》，今日播出最後一集，這亦是繼《兄弟幫》及《今日VIP》之後，再有一個無綫節目停播。 89歲的「朱翁」朱維德主持該節目長達24年，對於節目停播，他對此表現平淡，坦言「冇話捨唔捨得」，並自爆該節目有「十衰之首」稱呼，即是最冇人看，全線最衰節目排行第一位，而該節目仍然播出是因為牽涉到政府發牌制度。

朱翁對於無綫不停裁員，感到生氣，直言「無綫越來越衰」，又感慨現時節目質素下降，只會向大陸或台灣四買片。他接受傳媒訪問時，坦言曾向高層獻計，但被他們拒絕，令他甚為氣結。明年6月約滿的他，暫時未有人找他洽談續約，但承認有其他電視台向他招手。

因為想過檔先鬧無線？